PT唔做比人叫毀約應該點?

Part-time番左2個半星期, 覺得人工又低環境又差.
每星期12個鐘倒 (時多時少),
但事情係我簽左份合約, 話要3個月前通知唔做.
好啦我通知佢3個月後唔做,
之後再同佢講我唔得閒, 要每星期番少一日.
佢即刻打尼話我「同毀約冇分別」, 又擺d細路上台 (PT兒童手工班) 話成日轉老師對小朋友唔好.

心諗咩叫「同毀約冇分別」???? 佢搞到我連剩低嗰3個月都唔想做.
我番唔夠4星期18個鐘 per wk, 毀約應該冇野啦. 但係如果份約話3個月前要通知佢, 我唔夠3個月就毀約又會點?

另外如果我就咁每星期番少日, 佢真係會當我毀約? 真係咁On 9???

我地連你份約講咩都唔知

你張約點寫先

合約精神

唔好似支那咁，中英聯合聲名簽左都唔認

簽約前要諗清楚

3個月通知期你都簽咁係你問題啦

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

咩公司3個月通知，正常1個月通知，仲要係兼職?

Labour law 可以淩駕不合理合約
Send email quote labour law同佢傾
所有對話錄音

3個月???

三個月通知都唔荒係咩好嘢啦 咁都簽

3個月通知我都照通知啦.
而家係我話番少日d佢都話我「同毀約冇分別」

岩

簽3個月依下 只能怪我入世未深

你有證據你3個月前俾咗通知，到時擺低野走人就得。有咩就叫佢搵勞記。

你份約有寫明每星期最少工時之類？
或者不得無理違抗公司安排？

2樣都冇

熟讀香 港 法 例 第 57章 《僱 傭 條 例》
終 止 僱 傭 合 約

無應該點，跟返呢條例做你想做的事

番去坐逗人工 比人屌 你話份約無話包生仔

返去博炒，日日撳電話瞓覺

你份工有無試用期?

因為你未過試用期又未返夠一個月
可以就咁唔撈走人

但如果你份工寫到明係沒有試用期
你就要3個月前通知唔返
如果唔係就要俾代通知金

所以問題重點係你份工有無試用期

利申純9up

搏炒